有無人睇過為食神探?

最近唔覺意見到，啲故仔又幾過癮，仲有啲小知識學下

陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂陳冠希生日快樂